[定一定驚]有無巴打分享真愛故事？

喺呢個ptgf，出軌、落仔嘅性開放年代
有無巴打企出嚟講下自己條女唔煙唔酒唔做雞無黑歷史，仲拍拖拍得幾sweet？

拍咗六年幾
一星期見4次以上
嚟緊娶佢過門

講多少少 點識？
點知佢以前無蒲開？

拍左3年 下年結婚
不過成日比佢鬧

喺大學宿舍識
一齊咗咁耐實知佢脾性嘅
佢唔特別鍾意飲酒，自我保護意識仲強過我
完全唔需要擔心

我自己就懶到想廿四小時留喺屋企/公司
所以佢應該比我更放心

push